意大利男子同老婆鬧交 谷鳩氣之下行咗400公里！

#國際大小事：真係咁嬲？😅😅😅

最近意大利一名男士因違反封城令，被當地警察攔下。一查之下發現該名男士居住於超過400公里外的城鎮！🧐

男子原居於意瑞邊境的城鎮Como，但警方卻於凌晨2點在400公里外的小鎮Fano攔下佢。男子解釋話一星期前同老婆嗌交，佢為咗令自己冷靜落嚟行足一星期，行到嚟呢度，計落每日行超過64km！🤯

警方立即同佢的妻子聯絡，確認事件。男子被發現時清醒，佢表示有點累，亦有點凍，但唔知自己行咗幾遠。佢表示一星期以來都係靠陌生人提供食物😳

男子最後被安排於酒店逗留，佢老婆嚟到接佢後，除咗要俾酒店錢外，仲要俾€400罰款😶 希望佢哋唔好再嗌交啦🤭

延伸閱讀：

From fb:

真行路撚 香港人學下嘢喇

嬲到瘋狂行路

forrest gump

人地鬧個交都行400km
行得嗰幾十km就開晒po嘅連登仔真係相形見拙

等如行跆上廣州, 來回

一日64K, 行十幾個鐘一日

尖沙咀旺角十km都冇喎

嗰個真心搞笑

1粒鐘路程都開po

咁矮路程就咪提啦
起碼尖咀去荃灣先見得下人
利申, 只係美孚行過去尖咀

除咗要俾酒店錢外，仲要俾€400罰款

不浪漫罪名?

人地小明都係咁上廣州啦

連登開咗冇幾耐嗰陣，有人由東京行去京都

我試過九龍塘行去藍田/黃大仙去荔枝角

王傑咩

最好就出post之前喺第二度開個擂台，
拎唔到最勁/最廢/最威/最慘就唔好出post

佢都行得好快，體能好好

嬲果陣比你都會行為得快
係神奇在佢嬲咁耐同埋真係keep住行頭也不回

Forrest Gump

香港人返工行5分鐘去搭地鐵都想死

最咩姐
人地既1/5都冇
學咩人用「最」黎比

Overnight curfew

好撚慘
400km呀大佬
差少少就10個全馬
擺明就係完全唔想回頭
點知個差佬仲要捉鳩佢再打比佢老婆叫佢接人
比我寧願坐監
屌你老母死黑狗

巨商？

［行路撚］同老婆炒完大鑊 行緊唔知去邊

一日行64km 姐係一訓醒就行
無做過其他野

真係好撚嬲